chenglap : 對準政權？這是錯誤的。

對準政權？這是錯誤的。

你只對準政權，服從政權的人知道沒被對準，責任又可以推給政權，自然狐假虎威，為所欲為，因為被報復的對象不是他。

應該對準服從的人，特別是他們的弱點。

d警察真係好蠢，本身就係政治事件，身為公務員根本唔應該干涉，係要自己落水

因為佢地本身就代表左一個政治立場既意識形態

班藍絲帶係支持警察 唔係支持政府

特別是他們的弱點

鄭立幾時都係最適當既時候講大部分人意識唔到既重點

cheng lap :

呢個世界要收班仆街，唔使法律亦唔使天開眼的。

你等個天都唔會開眼，法律亦唔平等，公義係靠人類自己執行的。